屎萊姆終於上番水！究竟你地肯原諒佢未？

我就原諒左佢了，我睇左佢啲片四年幾，算係一個小粉絲

點解我見佢上番水就原諒左佢？其實你地唔洗搵食俾家用供樓咩 今年動漫節佢已經搵少左好多啦
同埋佢之前起碼真係有公司英皇肯簽佢，有經理人睇得起佢即係都證明佢係有料之人啦

其實你地知唔知佢以前一日一片架 一年365日要拍足365條片喎，咁有一半係淘寶開箱片都唔過份啦，大佬邊有咁多新idea每日拍題材

至於政治方面，無錯佢係藍藍地
但佢依家話自己黃咪得囉，起碼有幫立場影過輯前線手足相，又有叫手足登記做選民同埋有稱呼警察做黑警

點解你地成日咁鍾意打自己人？又要鬥黃咩

四川麻王終於返黎啦😭

樓主食開屎仲想開心share俾黃營手足

其實佢啲食辣片幾好睇

打咁大段垃圾出黎有乜用
等睇佢仆街

點解呢班肥佬可以係咁食女

你早抖啦

又屎家軍？慕容明做鳩呀屎啦。

得喇痴線佬，繼續開心課金俾個兩條肥閪囉

Hello 屎萊姆

網絡垃圾

屎家軍我只愛黃可盈一個
佢係無辜的
其他收皮

根本潛一陣水就ok,
達哥都上左水, 係twitch直播有2千幾個人睇, 大家都原諒左

屎你老母

等緊佢出番片

好掛住屎大

曲直難分

咩藍藍地？你個腦真係Short short地，仲話係睇咗佢4年片嘅小粉絲

佢唔係藍咩

佢直頭係藍啦